再上三位數字大關！本港據報今日（9/12）升107宗確診！

咁驚做咩啫

過千宗先同我講啦

just a flu

市民嘅錯

700幾萬人口 100單就嘈嘈嘈
去東京去美國咪跳樓

都係果句 睇下幾多人好返先知個趨勢係向上定向下

車厘？

車厘去左邊

姓張條黑寡婦有無份出席?

配合監控全民的數字黎
屌你老母港共

真係辛苦林鄭奶媽

仲未有車厘

尋日prelim明明係0

點解仲有力爆上去

110都上唔到
又講到咁多群組 渣ga

個升幅好大阻力

計埋初步其實好多

又破百...

第4波確診數字第2高

咁勤力呀你

就咁睇就破百, 但上一波最勁果陣都係日日破百
但淨增長係開始收窄的

上一波破150

死啦死啦100宗跳得1cm

點解正苦入面冇曬反對派，香港都係咁垃圾既

還未到緊張的時候啦

咁少???? 無事喇，可控可調!!!

咁少
冇事啦
我嘅訴求就係番工

無事嚕聖誕回落嚕

冇, 最高149.

破千先係新聞

條街好多人

冇事了

We have no stakes in the society

關我地咩事

好彩

林鄭：我唔想見到條街咁多人

好小

一千都未驚

太少

唔該keep住100
我唔想返office

咁小

香港超車
香港重生

比利時 捷克 仲癲

垃圾

永續wfh

上到五位數字先講

一日五位數再講

香港太多反對派

已經無人理，
到200再叫我

每日150隻蝗香港人都未死啦

妹黎妹去咁

第3波幾耐先回落

都怪市民唔自律，相比歐美國家政府嘅防控已經做得好好

數字遊戲dllm

抗疫成績表

超英趕老美先同我講喇

淨增長最高果日跌到落負數只係6日
不過今次睇個勢係會耐D.

燃亮我意志
鼓起我勇氣
前面去再創傳奇

100個人入去，95個出返嚟跳得跑得

今次好似冇咩回落趨勢

係，個個都留喺屋企就冇機會出街遇見啲免檢疫人士。

淨增長回落緊 由102到依家16
7天移動平均淨增長由最高既76, 去到41
但今次都幾多群組, 真係未知係咪會收到科.

死人未？

繼續封尖